勇武同偽勇武散水先 中後排被射被捕

睇怕今晚都係咁

出少句聲啦冷靜軍師講啲有建設性既野好過啦